美劇集中討論區 (7)

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

2017 新舊劇回歸時間表
(未公佈哂所以未齊，個網會keep住update)

Metacritic 2017年美劇評分排行

[殘體注意] 呢個網可以睇美劇新聞同時間表 (雖然係大陸網但新聞都幾update)

線上:
DL劇可以去 搵片再去subhb搵字幕
字幕:

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字

已經開咗

係..........我開左先見到
搵個陣又唔見有，柒左